做人有咩意義？

做咁多又係死 唔做都係死
死左之後都係乜都無
咁努力做咁多野做咩？

咁你去死囉

生存就係你既意義
死就你爆機個日

世上總有班人過住d有意義既生活

有錢人望你班撚樣人做夜做好似d昆蟲咁生存

起你身上壓榨金錢出來支持佢地既富裕使費

你人生既意義係乜？

希望唔好比人炒，出足糧

月底夠錢去找你生存既數

有錢人既意義係乜？

你一世都唔會知